有冇巴絲經常有無來電打黎 但係冇聲

經常有條友打黎 一係唔岀聲
一係就好細細聲咁'喂'
如果係玩電話 應該唔會好似咁樣日日打黎
呢個情況已經有差唔多半年
我應該點做好

圖入面畫咗個啲就係個人既電話(我估)
但打翻去打唔通

有冇人有類似經歷

大概幾點打

我屋企電話試過

多數夜晚十二點後 好煩 中要係咁打

喺地獄打上黎

你post你電話上黎 我幫你check下